究竟蝻係無錢沖涼定唔撚沖涼？

無錢
唔撚沖，咖哩味香噴噴

有錢都唔沖

垃圾蝻狗

用咖哩沖涼

係沖咗都咁撚臭